**Напишите функцию, которая складывает 2 числа. Работать функция должна как показано в примере ниже:**

```javascript
function add() {} 

console.log(add(20, 22)) // -> 42 
console.log(add(20)(22)) // -> 42 
console.log(add(20)()(22)) // -> 42 
console.log(add(20)()()()(22)) // -> 42 
console.log(add(20)()()()()()()()()()()()(22)) // -> 42 
console.log(add()(20)(22)) // -> 42 
console.log(add()()()()(20)(22)) // -> 42 
console.log(add()(20)()(22)) // -> 42 
console.log(add()()()()()(20)()()()(22)) // -> 42
```

Решение: 
1. Отработаем вариант, когда переданы 2 аргумента в одном параметре
```javascript
function add(a, b) {
// если оба переданы, то верни их сумму просто
  return a + b
}
```

2. Как мы видим функция принимает 2 аргумента a и b - практически во все случаях будет равен undefined, значит нужно написать функцию, которая будет принимать следующий параметр в цепочке
```javascript
function add(a, b) {
  if (!b) {
    return function carr(c) {
		console.log(c)
	    return a + c
    }
  }
  return a + b
}
```
3. Далее проверяем, существует ли c. Если нет, то мы вызываем рекурсию, которая продвигает нашу функцию по цепочке вызовов до тех пор, пока не дойдет до конца.
```javascript
function add(a, b) {
  if (!b) {
    return function carr(c) {
	    if (!c) return carr
		console.log(c)
	    return a + c
    }
  }
  return a + b
}
```
4. Далее проверяем, существует ли a. Если нет, то мы по такому же принципу пишем рекурсию, только вызывать будем add, которая продвигает нашу функцию по цепочке вызовов до тех пор, пока не дойдет до конца.
```javascript
function add(a, b) {
	if(!a) return add
	if (!b) {
	    return function carr(c) {
		    if (!c) return carr
			return a + c
	    }
	}
	return a + b
}
```